# **Arduino Libraries**

Esto es una recopilacion delibrerias que suelo usar habitualmente en cuando escribo algun programa, espero que a alguienle sirva de ayuda o inspiracion!

This is a compilation of libraries that I usually use when I write a program, I hope someone will be of help or inspiration!